不明飛行物體（圖慎入）

邊舊先係不明飛物體

Harry Potter嗰隻嘢嚟搵你啊 樓豬

好似

自求多福啦

樓主個頭髮既遺照

快啲念咒語

衣服脫光光

Sorry吹甩咗假髮

喺你後面